{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_028862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "관매도_1"
    },
    "text": "面積は4.08㎢、人口は480人(2001)で、ハチョドから東南に約7キロの地点に位置した独居群島の中の島だ。過去には、羅州、江陵ハムさん、済州(チェジュ)高氏、全州李氏、金海金氏などが入り、村を形成した。1914年には観梅島に指名が変更されており、これは鳥が口に餌をくわえてしばらく休んでいくと意味でボルメと呼ばれていたのだ。独居群島の最高峰はお金、大山(テサン)で、一部は低い丘陵地で行われている。海岸は主に岩石海岸だが、北西は砂が豊富なサジルヘ案が、特に南は高い絶壁と海食洞が多く、絶景を成している。引き潮の時には隣接したガクフルも、港も、バン島と連結されたりもする。住民たちは漁業を主として行い、一部は農業を進行する。特にワカメとヒジキ様式で海産物生産が行われ、わかめは観梅島の特産物として有名だ。直接受信された魚は、カタクチイワシやイシモチ、ニベ、サワラ、スズキなどだ。農産物ではサツマイモ、コメ、麦、豆、菜の花などが生産される。海岸に沿って観梅8景に広がっており、バン島、ソドルバグル滝、空の橋などが見所として知られている。ホオノキは約800年の受領機で天然記念物に指定されている。また、コンドルと兄弟島、淵の岩などには説話と伝説が絡み合っている。観梅島には電話取扱所1カ所と小学校1校、併設中学校1校があったが、現在は廃校になった。定期旅客船も1日1回運航される。",
    "QA": [
        {
            "question": "観梅島の面積は何㎢ですか？",
            "answer": "4.08"
        },
        {
            "question": "観梅島の人口は何人ですか？",
            "answer": "480"
        },
        {
            "question": "観梅島の最高峰は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "お金、大山(テサン)"
        },
        {
            "question": "観梅島の海岸は主に何ですか？",
            "answer": "岩石海岸"
        },
        {
            "question": "観梅島で主に行われている産業は何ですか？",
            "answer": "漁業"
        },
        {
            "question": "観梅島の特産物として有名な海産物は何ですか？",
            "answer": "わかめ"
        },
        {
            "question": "観梅島で生産される農産物の例を挙げてください。",
            "answer": "サツマイモ、コメ、麦、豆、菜の花"
        },
        {
            "question": "観梅島の見所として知られている場所は何ですか？",
            "answer": "バン島、ソドルバグル滝、空の橋"
        },
        {
            "question": "観梅島にある天然記念物として指定されているものは何ですか？",
            "answer": "ホオノキ"
        },
        {
            "question": "観梅島には何校の小学校がありますか？",
            "answer": "1校"
        },
        {
            "question": "観梅島への定期旅客船の運航頻度は何ですか？",
            "answer": "1日1回"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 206
    }
}